[你開topic我寫字] 加入失業大軍 係屋企無聊寫字

玩法：
你開TOPIC，例如：黎明金句，茶餐廳碟頭飯，茶樓點心
我就會google或者靠記憶寫有關既野
之後speed up 做timelapse

以下係示範：

可唔可以寫何韻詩歌名啊？